\chapter{Reprojection}

Le but ici est de calculer des homographies intermédiare et d'appliquer les textures en fonction afin de généré des vues intermédiares pour en faire une "vidéo" où la caméra tourne autour de l'objet\footnote{Afin d'éviter un fond noir, nous avons décider de mettre en arrière plan un fondu enchainé de l'image1 vers l'image2}.

\begin{figure}[!h]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth]{results/homo}	
	\caption{Exemple de calcul d'une homographie pour rectifier un marqueur}
	\end{center}
\end{figure}

\section*{La Vidéo}

\subsection{L'escalier}

\begin{figure}[!h]
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/videot000000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t100000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t200000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t300000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t400000}	
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t500000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t600000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t700000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t800000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t900000}
	\includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/VideoTropOufStylee/video_t010000}	
	\caption{Notons qu'un spectateur vraiment pas averti du tout ne vera pas le changement decors progressif (pour de vrai : ça y est dans le film "the mask")}
	\end{center}

\end{figure}

\clearpage

\subsection{la maison}

\begin{figure}[!h]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t00.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t01.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t02.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t03.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t04.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t05.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t06.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t07.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t08.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t09.jpg}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{results/videohome/video_t10.jpg}
        \caption{Les vues générées pour la maison avec en arrière-plan les deux images originales}
    \end{center}
\end{figure}

